夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

agguu

吾腰

goooo

仲唔7訓 要鬧？

今晚通頂溫書

訓醒再溫好不好

聽日就考試冇辦法 你早抖啦~

肚餓

青青都早啲瞓啦

屋企搵啲嘢食啊不過唔好食咁多喎

早抖

食杯麵

唔健康噃聽日食返健康啲

煮唔煮麵食好呢

你啲男人最鐘意呃人扮瞓覺

做香港人好難健康

煮 想整炒麵王了

冇呃過 係訓不著姐

都係既...𣎴過可以撥亂反正啊

我都想 香辣味正 但冇

求教

放低電話啦

避風糖都幾好

煮野食

有隻乜鳩黑椒好難食

巧 煮埋我個份

垃圾黎 唔會買了

叫雞雞煮脾你

加埋個篤蛋黃醬

筆鳥
垃圾

雞雞比你斬左隻腳行唔到

煮野食係用手

有隻炸醬麵幾正 不過要煮

咩黎 圖

雞雞一早瞓到成隻豬咁

叫醒佢7.7

煮緊 煮完俾你

塊d拉 餓鳩屎

得你叫得醒

點叫

打晒鼓

經常

我都係 之前係人地面前個肚打鼓 尷尬死

對住d女？？？

係 女女隔離打鼓

渣佢個波

Yes mum!

又揸

打醒佢